google 翻譯再翻譯交turnitin

今晚有份5000字essay交
手上又有份上年嘅sample
想問下google翻譯再翻譯過唔過到關

份份turnitin都係咁交架啦

不如你轉做pdf算啦
又唔比心機

英轉中 再中轉英
跟住用逗號 分號改一改句子組合 再落埋reference

盡量有少少錯Grammar就最好 跟手d 每個term落搵份article落reference 成份野既排序改一改

轉下其他文再轉
自己再執下
不嬲係咁做
依加懶到口講轉英文
改番d terms 果d算

原來咁多人咁做

乜有人會自己寫架咩

唔係份份都咁做既咩?
如果唔係點做 咁撚多字

仲以為得大陸人先會咁做

將所有字變成串錯字咪得

99%被照肺

幾年全部都係自己寫

吓
直接轉做圖片就upload得啦
邊洗翻譯喳麻煩

有個愛自己嘅department真係好屈機

利申：未試過一份單人功課三千字

讀屎片就食屎啦

上面班人係唔係唔知turnitin 有圖片認字功能

直接交就得，冇事的

第時做野睇你點算

嘩屌，有呢d秘技架咩！？
十幾萬字寫撚到我抑鬱

抄人article已經係訓練緊你research同分析能力啦

Google同research有好大差別喎

將高percentage嘅段落轉做圖啦

利申fyp係咁做

呢招polyu 2018年尾破左啦，ㄧ樣捉倒，polyu有獨家apps做checking, 交turn it in 只係第ㄧ步

某科crcw上個sem 捉左8個同樓主ㄧ樣咁做法嘅人，全部有處分

據聞個apps 係Imperial 嘅undergrad學生寫嘅

轉幾次再轉句子結構check唔到

轉句子結構咪即係自己寫
份嘢又唔係要求自己做experiment 大家都係用同樣source得出差唔多觀點

咁無理由真係直接轉咗就交架嘛

大家唔好亂試，出事唔好鬧我

cap screen咪得

有word counter
我基本就改做passive
改唔到就串錯晒d字

好低能 你翻譯完兩次啲嘢都係睇唔q明㗎喇
咁你交嚟做乜呢? 你真係要交啲垃圾嘅話， 你咪就咁寫啲廢話囉，例如： Today is a very nice day, what a pleasure that I can have the chance to work on this very inspiring topic that you have given to me. Concerning this topic, I think it is very deep, very interesting and have a lot of meaning. I really hope that everyone in Hong Kong can think more about it. The world will be a much better place if everyone look deeper in this topic. Overall speaking I really agree on how the mainstream is taking on this issue.

你咁樣寫啲廢話，寫多幾下就寫到一萬字㗎喇

Hi nana醬

你咪又係asso仔

試過有份essay得返兩個鐘就dead
叫個fd 喺隔離中文講 我用英文打

點落reference

內容、推論過程、文章結構已經唔洗自己諗，rephrase句子都懶就食屎啦

Turnitin問第個prof開俾你test%
之後套用埋其他功課到

好恐怖

咁搞法好似自己買turnitin acc 自己check好喎

諗起captv 講你條橋

兩次translate完之後當然係自己再proofread一次啦

你以為連燈同你傾計，
全部係真香港人？
咪咁天真嬌啦。
每日150個，成百萬人來左，再繁殖倍增。
我估連燈已經去到55波。
反而高燈可以好少少。

英文-》日文-》英文（Version 1)
英文-》中文-》英文（Version 2)
英文-》法文-》英文（Version 3)
英文-》德文-》英文（Version 4)
英文-》泰文-》英文（Version 5)

Randomly combine 上面5個versions
Proofread 一次
完成

reference: 我朋友

I am a boy 變咗I am a kid
I go to school by bus 變咗 I go to class by transport
意思唔同咗
仲要每次都要驗一次眼

其實唔洗咁煩，要combine不如自己作
Ms translate 同google translate 個算法有啲唔同，左右扔就會成篇文面目全非

成班支那仔

用佢份野都攞A

垃圾

原來依加Turnitin咁先進，過多10年ai開始成熟一定捉撚到仆街

屌咁撚驚，我黎緊就有份crcw要交，有份source係手諗緊點抄 ，有冇巴打講下白色標點係點運作，咁咪成份野冇哂標點？

而家active轉passive呢啲轉grammar/rephrase 已經難唔到turnitin

做essay做到想死都要驚turnitin撩翻起 冇用腦rephrase過嘅嘢 好辛苦喎

空白鍵用白色細字型取代

下 turnitin長期0%

巴打讀phd? 點解要寫十幾萬字

我都係次次都輕鬆過關
鬼得閒睇咁多文咩

前幾日交咗篇5000字中文同一份20版嘅case study

中文嗰篇成卷貞觀政要quote曬落去都唔過10% (highlight咗1/3 都冇)

篇case study照抄reference用嘅論文一段，剩係改咗sentence pattern，直情冇highlight

Turnitin 真心垃圾

Google scholar 搵keyword
格硬屈個作者嘅觀點

Done

Lm